有無屋企人都仲係好鐘意叫啲舊稱

即係匯豐都仲係叫Hong Kong bank
都市閒情就叫婦女新知咁

撥輪

首爾 → 漢城

東鐵 → 火車

徐晃

地鐵

電氣化

羅省 耶加達

我媽仲以為忍刀七人眾有鬼鮫

新既

我媽停留既時代

冇野好講

舊金山

新聞紙

衛生幫

蘇聯
西德

赤鱲角/機場：新機場
啟德/郵輪碼頭：舊機場
啟德隧道：機隧
新巴：新一巴
馬鞍山綫：馬鐵
紅磡山谷道：歐化
佐敦道天橋：D11橋

垃圾灣
陰澳

依家我自己都仲叫KCR

千式>八百伴

不嬲都要叫火車

康樂大廈
大佛口
港督府

大丸

十四座
白牌車
中巴
叮叮

新一巴好耐無聽過

兵頭花園

我阿嫲住彩虹邨，仲叫太子道西做新路，個條路都成30年。

大輝鴻-->英皇